而家點樣去港島

邊個站落想去sogo

搭車

行緊la dllm 再遲啲先到好冇？

Blocked

吹咩屌你老母

尖沙咀都有sogo

海港城仲有優惠 唔係唔去啊

Bus
Poly無塞